矛山破衣法術討論

大家親眼見過或學會邊D法門
（紙人行走）一張約10cm黃紙
大家討論下遺留落黎得番幾多法術
好多魔術當法術大家都可以交流下

貧夭孤你係邊一路

留名

我都好想知究竟有冇啲真係demo到非自然嘅人

奇門遁甲？？

萬物皆有數，到00後應該都會失傳

點學？

學咗有乜代價？

有緣自然學到，真正高人唔收錢。比錢一定無咩料。

點知個師傅值唔值得跟？

值唔值睇你個人，要學係需要大量時間。

其實係香港仲有冇可能學到正宗？

有，不過唔多，好多都隱世。

點樣先知對方係真材實料 唔係欺世盜名

呢個係問題？同蠢係無得救一樣道理。

其實我搵左好耐都搵唔到，通常一嚟就話收結緣費

重要追求錢財已經證明呢個師傅無料。

樓主你有冇介紹，真心想學好多年

第一步你先介牛肉三年睇下有無緣，希望你將來有緣學到再一起討論。

戒牛肉嘅意義係乜？
同Hinduism有冇關係？

問你師傅